慈雲山成個死城咁

朝早落中心鬼影都冇隻
夜晚搵架車睇下都冇

蕭生間時代

蕭生燈到自己都驚

開沙田 慈雲山果區都有人中招好燈

毓華里人來人往，尤其多廢老，而家都盡量唔去

藍店都無人

呢兩日無哂人 好似死城mode

坪石好多人，
出事後彬記附近間M記仲高棚滿座，
爭鮮人流都唔少，結果爭鮮出事

我由慈樂行左去荷里活百佳買野

而家盡量都唔會落去

嘩, 好多間呀
慈雲山

慈雲山 困獸鬥